我搭緊車，聽到隔離有個老竇同個仔講「細個唔讀書，大個做警察」。

你係唔係想做警察先？

幾好喔
其實
可以隨便打市民
又唔洗show狗牌
警權又無限大
做到最高位日日講下笑話就得

以前已經話好仔唔當差